高鐵西九龍站出現退票人龍

【Now新聞台】港鐵表示，會全面清潔消毒西九龍站的所有公眾地方，並已要求所有員工配戴口罩。有巿民表示，內地爆發疫情，寧願蝕錢亦決定取消行程。

港鐵表示，已派人在患者在車站逗留過的範圍消毒。

在西九龍站抵港層，有清潔人員用抹布清潔閘口，詢問處櫃枱就設置消毒洗手液機，並貼上告示。站內有廣播，指武漢出現新型肺炎確診個案，提醒旅客小心。

不少乘客在大堂等候入閘，部分人亦有戴上口罩，站內職員全部都戴上口罩。

有剛到埗的旅客表示，高鐵上有職員提醒加強清潔，不擔心疫情蔓延。有乘客擔心香港疫情蔓延，會盡量減少出門。

西九龍站的櫃位，晚上出現退票人龍。有市民表示，高鐵密閉空間空氣不流通，寧願損失金錢。

港鐵日前宣布，因應內地鐵路單位的退票安排，已經購買高鐵車票來往武漢的乘客，如需辦理退票，可以獲得全數退款。

剩係得武漢退

人龍 = 非法集結
可以要班黑警去守個站喇呵？

Push

人龍入便有患者

啲人唔係以為得果度先有事掛
事實上已經全國中招
就快香港九龍新界都冇得避
宜家仲返大陸果啲難聽啲講真係要諗定身後事

咩年代呀 仲要去現場退票
網上退唔到都應該安排下所以黨鐵站可以退啦on9
要人去返西九退
貪唔夠多人

仲去病毒現場退票 , cls

頭先打去問
：我早兩日同個武漢人飲完茶 而家咳得好犀利 係咪都要過唻高鐵站搞退票
👩‍💼：冇錯
：即係你地唔會做任何嘢防疫？
👩‍💼：唔會做